# Copyright (C) 2020 WooCommerce
# This file is distributed under the GNU General Public License v3.0.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Points and Rewards 1.6.31\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-"
"points-and-rewards\n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-04 18:08:19+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-26 10:32-0700\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh\n"

#: includes/class-wc-points-rewards-actions.php:62
msgid "Points earned for account signup"
msgstr "为注册帐号获得的积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-actions.php:63
msgid ""
"Enter the amount of points earned when a customer signs up for an account."
msgstr "输入客户登记帐户时所赚取的积分。"

#: includes/class-wc-points-rewards-actions.php:74
msgid "Points earned for writing a review"
msgstr "发布评论获得的积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-actions.php:75
msgid ""
"Enter the amount of points earned when a customer first reviews a product."
msgstr "输入当用户发布评论时获得的积分。"

#: includes/class-wc-points-rewards-actions.php:108
msgid "%s earned for product review"
msgstr "发布评论获得的 %s"

#: includes/class-wc-points-rewards-actions.php:109
msgid "%s earned for account signup"
msgstr "获得帐号注册的 %s"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:45
#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:215
msgid "Manage Points"
msgstr "管理积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:46
#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:209
#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:353
msgid "Points Log"
msgstr "积分日志"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:47
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:129
msgid ""
"WooCommerce Points and Rewards requires coupons to be %senabled%s in order "
"to function properly and allow customers to redeem points during checkout."
msgstr ""
"WooCommerce积分和奖励要求优惠券为  %s 启用 %s 才能正常运行，并允许客户在结帐"
"时兑换积分。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:171
#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:172
#: includes/class-wc-points-rewards-privacy.php:12
msgid "Points & Rewards"
msgstr "积分和奖励"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:326
msgid "Manage Customer Points"
msgstr "管理客户积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:376
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:434
msgid ""
"Are you sure you want to apply points to all previous orders that have not "
"already had points generated? This cannot be reversed! Note that this can "
"take some time in shops with a large number of orders, if an error occurs, "
"simply Apply Points again to continue the process."
msgstr ""
"您确定要对所有尚未生成积分的先前订单应用积分？ 这不能扭转！ 请注意，这可能需"
"要一些时间在具有大量订单的商店，如果发生错误，只需再次应用点来继续该过程。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:506
msgid "Points Settings"
msgstr "积分设置"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:513
msgid "Earn Points Conversion Rate"
msgstr "赚取积分兑换率"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:514
msgid "Set the number of points awarded based on the product price."
msgstr "根据商品价格设置奖励的积分数量。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:522
msgid "Earn Points Rounding Mode"
msgstr "赚取积分舍入模式"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:523
msgid "Set how points should be rounded."
msgstr "设置点应该四舍五入。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:536
msgid "Redemption Conversion Rate"
msgstr "赎回转换率"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:537
msgid "Set the value of points redeemed for a discount."
msgstr "设置多少积分可以抵扣多少金额."

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:545
msgid "Partial Redemption"
msgstr "部分赎回"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:546
msgid "Enable partial redemption"
msgstr "启用部分兑换"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:547
msgid ""
"Lets users enter how many points they wish to redeem during cart/checkout."
msgstr "让用户在购物车/结帐时输入他们希望兑换多少积分。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:555
msgid "Minimum Points Discount"
msgstr "最低积分折扣"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:556
msgid ""
"Set the minimum product discount allowed for the cart when redeeming points. "
"Use a fixed monetary amount or leave blank to disable."
msgstr "设置兑换积分时购物车允许的最低产品折扣。使用固定货币金额或留空以禁用。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:564
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:213
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:235
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:461
msgid "Maximum Points Discount"
msgstr "最高积分折扣"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:565
msgid ""
"Set the maximum product discount allowed for the cart when redeeming points. "
"Use either a fixed monetary amount or a percentage based on the product "
"price. Leave blank to disable."
msgstr ""
"设置兑换积分时购物车允许的最大商品折扣。 根据产品价格使用固定金额或百分比。 "
"留空以禁用。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:573
msgid "Maximum Product Points Discount"
msgstr "最高产品积分折扣"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:574
msgid ""
"Set the maximum product discount allowed when redeeming points per-product. "
"Use either a fixed monetary amount or a percentage based on the product "
"price. Leave blank to disable. This can be overridden at the category and "
"product level."
msgstr ""
"设置每个产品兑换积分时允许的最大商品折扣。 根据产品价格使用固定金额或百分"
"比。 留空以禁用。 这可以在类别和产品级别被覆盖。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:582
msgid "Tax Setting"
msgstr "税收设置"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:583
msgid "Whether or not points should apply to prices inclusive of tax."
msgstr "积分是否应适用于包括税金在内的价格。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:595
msgid "Points Label"
msgstr "积分标签"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:596
msgid "The label used to refer to points on the frontend, singular and plural."
msgstr "标签用于指前端积分，单数和复数。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:598
#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:40
#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:40
msgid "Point"
msgstr "积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:598
#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:746
#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:1105
#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:41
#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:76
#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:41
#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:60
msgid "Points"
msgstr "积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:604
msgid "Points Expire After"
msgstr "积分过期"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:605
msgid "Set the period after which points expire once granted to a user"
msgstr "设置一旦被授予用户的时间到期"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:613
msgid "Product / Cart / Checkout Messages"
msgstr "商品/购物车/结账信息"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:614
msgid ""
"Adjust the message by using %1$s{points}%2$s and %1$s{points_label}%2$s to "
"represent the points earned / available for redemption and the label set for "
"points."
msgstr ""
"使用 %1$s{points}%2$s 和 %1$s{points_label}%2$s 来调整邮件，以表示获得/可用于"
"兑换的积分和积分的标签。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:621
msgid "Single Product Page Message"
msgstr "单个产品页面信息"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:622
msgid ""
"Add an optional message to the single product page below the price. "
"Customize the message using {points} and {points_label}. Limited HTML is "
"allowed. Leave blank to disable."
msgstr ""
"在价格下方的单一产品页面中添加可选消息。 使用{积分}和{积分标签}自定义消息。 "
"允许有限的HTML。 留空以禁用。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:625
msgid "Purchase this product now and earn %s!"
msgstr "注册会员购买这个产品，将获得 %s 金币奖励!"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:631
msgid "Variable Product Page Message"
msgstr "变量产品页面信息"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:632
msgid ""
"Add an optional message to the variable product page below the price. "
"Customize the message using {points} and {points_label}. Limited HTML is "
"allowed. Leave blank to disable."
msgstr ""
"在价格以下的可变产品页面添加可选消息。 使用{积分}和{积分标签}自定义消息。 允"
"许有限的HTML。 留空以禁用。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:635
msgid "Earn up to %s."
msgstr "赚取高达 %s。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:641
msgid "Earn Points Cart/Checkout Page Message"
msgstr "赚取积分购物车/结帐页面消息"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:642
msgid ""
"Displayed on the cart and checkout page when points are earned. Customize "
"the message using {points} and {points_label}. Limited HTML is allowed."
msgstr ""
"在积分获得时，在购物车和结帐页上显示。 使用{积分}和{积分标签}自定义消息。 允"
"许有限的HTML。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:645
msgid "Complete your order and earn %s for a discount on a future purchase"
msgstr "完成订单获得 %s，可在下次购物中使用"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:651
msgid "Redeem Points Cart/Checkout Page Message"
msgstr "兑换积分购物车/结帐页面消息"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:652
msgid ""
"Displayed on the cart and checkout page when points are available for "
"redemption. Customize the message using {points}, {points_value}, and "
"{points_label}. Limited HTML is allowed."
msgstr ""
"当积分可兑换时显示在购物车和结帐页上。 使用{积分}，{积分值}和{积分标签}自定义"
"消息。 允许有限的HTML。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:655
msgid "Use %s for a %s discount on this order!"
msgstr "使用 %s 作为订单的 %s 折扣！"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:661
msgid "Thank You / Order Received Page Message"
msgstr "非常感谢/订单收到的页面消息"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:662
msgid ""
"Displayed on the thank you / order received page when points were earned. "
"Customize the message using {points}, {total_points}, {points_label}, and "
"{total_points_label}. Limited HTML is allowed."
msgstr ""
"在获得积分时，显示在感谢/订单收到的页面上。 使用{points}，{total_points}，"
"{points_label}和{total_points_label}自定义消息。 允许有限的HTML。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:665
msgid "You have earned %s for this order. You have a total of %s."
msgstr "您已经获得了此订单的 %s. 你总共有 %s."

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:672
msgid "Points Earned for Actions"
msgstr "获得积分的动作"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:673
msgid ""
"Customers can also earn points for actions like creating an account or "
"writing a product review. You can enter the amount of points the customer "
"will earn for each action in this section."
msgstr ""
"客户还可以赚取积分，例如创建帐户或撰写产品评论。 您可以输入客户在本节中为每个"
"操作赚取的积分金额。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:682
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:687
msgid "Apply Points to Previous Orders"
msgstr "将积分应用于以前的订单"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:688
msgid ""
"This will apply points to all previous orders (processing and completed) and "
"cannot be reversed."
msgstr "这将适用于所有以前的订单（处理和完成），不能逆转。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:689
msgid "Apply Points"
msgstr "应用积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:933
msgid "%sOnly apply to points earned since%s - %sOptional%s"
msgstr "%s 仅适用于从%s - %s选择%s以来获得的积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:935
msgid "Leave blank to apply to all points"
msgstr "留空以适用于所有积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:968
msgid "%sUp Until%s - %sOptional%s: Leave blank to apply to all orders"
msgstr "%s 直到 %s - %s 选择%s ：留空以应用于所有订单"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:1047
msgid "Database error while applying user points."
msgstr "数据出错，但仍然应用积分。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:1074
msgid "%d order updated."
msgid_plural "%s orders updated."
msgstr[0] "%d %s 订单已更新."

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:1108
msgid "Earned:"
msgstr "已获得："

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:1109
#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:1113
msgid "None"
msgstr "无"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:1112
msgid "Redeemed:"
msgstr "已兑换："

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:1134
msgid "Points Modifier"
msgstr "积分修改"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:1135
msgid ""
"Enter a percentage which modifies how points are earned when this coupon is "
"applied. For example, enter 200% to double the amount of points typically "
"earned when the coupon is applied."
msgstr ""
"输入一个百分比，修改应用该优惠券时如何赚取积分。 例如，输入200％，将应用优惠"
"券通常获得的积分数量加倍。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:1201
msgid "Reset Points and Rewards"
msgstr "重置积分和奖励"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:1202
msgid "Delete all points and rewards and clear the logs."
msgstr "删除所有积分和奖励并清除日志。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:1203
msgid ""
"<strong class=\"red\">Note:</strong> This action will remove all customer "
"points and cannot be undone."
msgstr ""
"<strong class=\"red\">注意：</strong> 此操作将删除所有客户点，无法撤消。"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:1218
msgid "All points and rewards successfully deleted"
msgstr "所有积分和奖励成功删除"

#: includes/class-wc-points-rewards-cart-checkout.php:70
msgid "Points redemption"
msgstr "积分兑换"

#: includes/class-wc-points-rewards-cart-checkout.php:311
msgid "Apply Discount"
msgstr "应用折扣"

#: includes/class-wc-points-rewards-cart-checkout.php:503
msgid "How many points would you like to apply?"
msgstr "你想申请多少积分？"

#: includes/class-wc-points-rewards-discount.php:220
#: includes/class-wc-points-rewards-legacy-discount.php:128
msgid "Discount Applied Successfully"
msgstr "折扣成功申请"

#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:58
#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:77
#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:159
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:75
#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:59
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:227
msgid "%d customer updated."
msgid_plural "%s customers updated."
msgstr[0] "％d 客户已更新."

#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:230
msgid "%d customer could not be updated."
msgid_plural "%s customers could not be updated."
msgstr[0] "%d 客户无法更新."

#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:366
msgid "No user points found"
msgstr "没有找到用户积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:368
msgid ""
"User points will appear here for you to view and manage once you have "
"customers."
msgstr "用户积分将出现在这里，供您查看和管理客户。"

#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:392
#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:268
msgid "Invalid customer"
msgstr "无效学员"

#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:399
#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:408
#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:275
#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:284
msgid "Show All Customers"
msgstr "显示所有客户"

#: includes/class-wc-points-rewards-manage-points-list-table.php:411
#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:301
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: includes/class-wc-points-rewards-manager.php:76
msgid "%s adjusted by \"admin\""
msgstr "%s 调整由“管理员”"

#: includes/class-wc-points-rewards-manager.php:77
msgid "%s earned for purchase"
msgstr "%s购买获得"

#: includes/class-wc-points-rewards-manager.php:78
msgid "%s adjusted for cancelled order"
msgstr "已取消订单已调整 %s"

#: includes/class-wc-points-rewards-manager.php:79
msgid "%s adjusted for an order refund"
msgstr "%s 根据订单退款进行调整"

#: includes/class-wc-points-rewards-manager.php:80
msgid "%s redeemed towards purchase"
msgstr "%s赎回购买"

#: includes/class-wc-points-rewards-manager.php:81
msgid "%s expired"
msgstr "%s 已过期"

#. translators: 1: points 2: points label
#: includes/class-wc-points-rewards-order.php:112
msgid "Customer earned %1$d %2$s for purchase."
msgstr "客户消费可获得 %d %s。"

#. translators: 1: points earned 2: points label 3: discount amount
#: includes/class-wc-points-rewards-order.php:253
msgid "%1$d %2$s redeemed for a %3$s discount."
msgstr "%1$d %2$s 兑换为 %3$s 折扣。"

#. translators: 1: points earned 2: points earned label
#: includes/class-wc-points-rewards-order.php:313
#: includes/class-wc-points-rewards-order.php:368
msgid "%1$d %2$s removed."
msgstr "%1$d %2$s 已移除。"

#. translators: 1: points redeemed 2: points redeemed label
#: includes/class-wc-points-rewards-order.php:329
msgid "%1$d %2$s credited back to customer."
msgstr "%1$d %2$s 记入客户。"

#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:61
#: templates/myaccount/my-points.php:27
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:62
#: templates/myaccount/my-points.php:28
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:115
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:241
msgid "No log entries found"
msgstr "找不到日志条目"

#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:243
msgid "Point log entries will appear here for you to view and manage."
msgstr "点日志条目将显示在此，供您查看和管理。"

#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:288
msgid "Show All Event Types"
msgstr "显示所有事件类型"

#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:329
msgid "Show all Event Dates"
msgstr "显示所有活动日期"

#: includes/class-wc-points-rewards-points-log-list-table.php:341
msgid "%1$s %2$d"
msgstr "%1$s %2$d"

#: includes/class-wc-points-rewards-points-log.php:131
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: includes/class-wc-points-rewards-privacy.php:20
msgid ""
"By using this extension, you may be storing personal data or sharing data "
"with an external service. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Learn more about "
"how this works, including what you may want to include in your privacy "
"policy.</a>"
msgstr ""
"通过使用此扩展, 您可能正在存储个人数据或与外部服务共享数据。<a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\"> 了解有关此工作原理的详细信息, 包括您可能希望在隐私策略中包"
"含的内容. </a>"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:117
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:208
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:230
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:301
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:335
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:454
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:547
msgid "Points Earned"
msgstr "获得的积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:118
msgid ""
"This can be either a fixed number of points earned for purchasing this "
"product, or a percentage which assigns points based on the price. For "
"example, if you want to award points equal to double the normal rate, enter "
"200%.  This setting modifies the global Points Conversion Rate and overrides "
"any category value.  Use 0 to assign no points for this product, and empty "
"to use the global/category settings."
msgstr ""
"这可以是购买本产品所获得的固定数量的积分，也可以是根据价格分配积分的百分比。 "
"例如，如果要奖励等于正常比例倍数的积分，请输入200％。 此设置修改全局积分转换"
"率并覆盖任何类别值。 使用0可以为此产品分配任何积分，并使用空格以使用全局/类别"
"设置。"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:129
msgid "Maximum Discount"
msgstr "最高折扣"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:130
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:202
msgid ""
"Enter either a fixed maximum discount amount or percentage which restricts "
"the amount of points that can be redeemed for a discount based on the "
"product price. For example, if you want to restrict the discount on this "
"product to a maximum of 50%, enter 50%, or enter 5 to restrict the maximum "
"discount to $5.  This setting overrides the global/category defaults, use 0 "
"to disable point discounts for this product, and blank to use the global/"
"category default."
msgstr ""
"输入固定的最大折扣金额或百分比，限制可根据产品价格折扣的折扣积分。 例如，如果"
"要将本产品的折扣限制为最高50％，请输入50％，或输入5以将最大折扣限制为￥ 5。 "
"此设置将覆盖全局/类别默认值，使用0禁用此产品的积分折扣，并使用全局/类别默认值"
"为空。"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:142
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:220
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:245
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:471
msgid "Change Renewal Points"
msgstr "更改续订积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:143
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:203
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:451
msgid ""
"For Subscription renewals with a different point value than the signup, "
"enter either a fixed maximum discount amount or percentage which restricts "
"the amount of points that can be redeemed for a discount based on the "
"product price. For example, if you want to restrict the discount on this "
"product to a maximum of 50%, enter 50%, or enter 5 to restrict the maximum "
"discount to $5.  This setting overrides the global/category defaults, use 0 "
"to disable point discounts for this product, and blank to use the global/"
"category default."
msgstr ""
"对于具有与注册不同的积分的订购续订，请输入固定的最大折扣金额或百分比，以限制"
"可根据产品价格兑换折扣的积分金额。 例如，如果要将此产品的折扣限制为最大50％，"
"请输入50％，或输入5以将最大折扣限制为$ 5。 此设置将覆盖全局/类别默认值，使用0"
"可禁用此产品的点折扣，使用空白以使用全局/类别默认值。"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:201
msgid ""
"This can either be a fixed number of points earned for purchasing this "
"variation, or a percentage which assigns points based on the price. For "
"example, if you want to award points equal to double the the normal rate, "
"enter 200%.  This setting modifies the global Points Conversion Rate and "
"overrides any category value.  Use 0 to assign no points for this variation, "
"and empty to use the global/category settings."
msgstr ""
"这可以是用于购买此变体所获得的固定数量的积分，也可以是基于价格分配积分的百分"
"比。 例如，如果要奖励等于正常比例1倍的积分，请输入200％。 此设置修改全局点转"
"换率并覆盖任何类别值。 使用0可以为此变体指定任何积分，并且为空使用全局/类别设"
"置。"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:209
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:231
msgid "Variation Points Earned"
msgstr "获得的差异点"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:214
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:236
msgid "Variation Max Points Discount"
msgstr "变化最大积分折扣"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:221
#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:246
msgid "Variation Change Rewards Points"
msgstr "变化更改积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:311
msgid "Enter a value"
msgstr "输入一个值"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:340
msgid "— No Change —"
msgstr "— 没有变化 —"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:341
msgid "Change to:"
msgstr "改为："

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:342
msgid "Increase by (fixed amount or %):"
msgstr "增加 (固定金额或 %):"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:343
msgid "Decrease by (fixed amount or %):"
msgstr "减少（固定金额或％）："

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:353
msgid "Enter Points Earned"
msgstr "输入积分"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:449
msgid ""
"This can either be a fixed number of points earned for the purchase of any "
"product that belongs to this category, or a percentage which assigns points "
"based on the price of the product. For example, if you want to award points "
"equal to double the normal rate, enter 200%.  This setting modifies the "
"global Points Conversion Rate, but can be overridden by a product/variation. "
"Use 0 to assign no points for products belonging to this category, and empty "
"to use the global setting."
msgstr ""
"这可以是用于购买属于此类别的任何产品获得的固定数量的积分，也可以是根据产品价"
"格分配积分的百分比。 例如，如果要奖励等于正常比例1倍的积分，请输入200％。 此"
"设置修改全局点转换率，但可以被产品/变体覆盖。 使用0可以为属于此类别的产品指定"
"任何积分，而为了使用全局设置为空。"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:450
msgid ""
"Enter either a fixed maximum discount amount or percentage which restricts "
"the amount of points that can be redeemed for a discount based on the price "
"of the product in this category. For example, if you want to restrict the "
"discount on this category to a maximum of 50%, enter 50%, or enter $5 to "
"restrict the maximum discount to $5.  This setting overrides the global "
"default, but can be overridden by a product/variation. Use 0 to disable "
"point discounts for this product, and blank to use the global/category "
"default."
msgstr ""
"输入固定的最大折扣金额或百分比，限制根据此类别中的产品价格可折扣的折扣积分。 "
"例如，如果要限制此类别的折扣最多为50％，请输入50％，或输入￥5以将最大折扣限制"
"为￥ 5。 此设置将覆盖全局默认值，但可以被产品/变体覆盖。 使用0禁用此产品的积"
"分折扣，并使用全局/类别默认值为空。"

#: includes/class-wc-points-rewards-product-admin.php:456
msgid "Category Points Earned"
msgstr "类别积分获得"

#. translators: 1: points
#: includes/class-wc-points-rewards-product.php:175
msgid "Earn at least <strong>%d</strong> points by purchasing this product."
msgstr "通过购买此产品至少获得 <strong>%d</strong> 积分。"

#: templates/myaccount/my-points.php:19
msgid "My %s"
msgstr "我的%s"

#: templates/myaccount/my-points.php:21
msgid "You have %d %s"
msgstr "%d"

#: templates/myaccount/my-points.php:51
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: templates/myaccount/my-points.php:55
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: woocommerce-points-and-rewards.php:399
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WooCommerce Points and Rewards"
msgstr "WooCommerce 积分和奖励"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://woocommerce.com/products/woocommerce-points-and-rewards/"
msgstr "https://woocommerce.com/products/woocommerce-points-and-rewards/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Reward customers for purchases and other actions with points which can be "
"redeemed for discounts"
msgstr "奖励顾客购买的物品和其他可以兑换折扣的物品"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://woocommerce.com"
msgstr "https://woocommerce.com"

#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:934
#: includes/class-wc-points-rewards-admin.php:969
msgctxt "placeholder"
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr "YYYY-MM-DD"
